反修例一年後，送香港人4個字

毋忘初衷
毋忘初衷
毋忘初衷

釋出善意

一息尚存 抗爭到底